北角咩事？？

無啦啦班友佈防，上哂tg.

立場話有人帶風向行去北角

水靜河飛喎。乜事都冇，得班街坊食花生

721！！唔好入北角！唔好送頭

咪撚去北角

呢排班狗成日睇到d我地睇唔到既野